武漢肺炎增至逾1300宗

內地新型肺炎增至逾1300宗 武漢再增建臨時醫院

內地新型冠狀病毒確診病例增至超過1300宗，41人死亡，湖北一名醫生懷疑受感染去世，成為首宗醫護人員死亡個案，全國25個省啟動重大突發公共衛生事件一級響應。國家工信部向武漢緊急調配應急救援物資，國家衛健委派出1230人的醫療團隊支援武漢，解放軍的450人醫療隊亦已抵達當地。市政府宣布，再增建一座可容納1300張病床的臨時醫院。目前湖北省16個城市的公共交通停運，武漢市政府為了進一步控制傳染風險，午夜起除了特定車輛之外，其餘車輛禁止在中心城區行駛。

2020-01-25 17:54:14

解放軍有鳩用？！

林鄭：我會繼續上訴禁蒙面法

有，入去止暴制亂加屠城

source: rthk tg

25變40....

點會冇
封得城就預左你玩食雞
總知你一掂到條邊界就隊冧你

解方軍入去做咩
去醫院摺被？

你睇韓國套《疫戰》 你就知有用，而且係超有用

單係支那已經1300人感染，41人死亡，個數仲要起碼x10

加多2至3個0差唔多

即係萬三

仲以為派解放軍射死d病毒

1死亡人數加多三個零

超碼加2個0啦

其實係每日幾何式增加

點止x10
今朝有線咪講左2個家庭
一個5人一個7人，全撚部唔醫
呢種情況x100都唔誇張

後果自負

至少 x100
1. 支那限制每日試劑數量
2. 死亡但未確診唔計
3. That is China

1300加多2個零先係差唔多

但支那會繼續用小學雞公式黎追番條數

入去增加染病人數

仲有冇人留意佢個所謂官方數字？

你啱應該推估計十日後25-30萬人感染個個po

數到咁上下就唔會數了

13000都比少佢

滅國了

Ok 加多兩個0
即係13萬啦

每日都有人離世，張床要搵人摺

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

現實係幾十萬人感染 已死約9萬人

點解上海廣東咁多宗都未有人死?
會唔會有隱瞞?

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

毅進制始祖

幾時13億。。。。。

tg有消息講上海已經死咗三十個，取代廣東變成第二大疫區

掃射死曬d人=因疫症死亡人數無上升

出解放軍咪有效抗炎
將醫院確診嘅 打包叫佢走
咁咪有床位囉屌

24小時宵禁 每個街口一個一出街就射你
病死喺屋企就唔係確診

邊個想作反、想逃城就射殺佢

另內地官媒報道，武漢市防疫指揮部周六（25日）決定，除了火神山醫院外，半個月內再依小湯山模式，興建武漢雷神山醫院，新增1300張床位。有網民擔心，當局短時間內決定興建雷神山醫院，反映武漢市疫情或遠超想像，確診病例未來恐大幅上升。

大陸依家出埋軍醫

130000

保守估計13萬至130萬

十日內會有25萬人感染
依家應該13萬人左右

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

[img=600,395]
▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）
[img=600,451]
為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

[img=600,450]
▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

升呀升呀

Call 美軍啦

即係13萬

邊可能為咗嗰1000幾個病人
湖北省封哂幾千萬人

中國高層一定係知道有幾嚴峻
先會用封城呢啲咁高調嘅手段
而且封咗城之後
入面啲人更加冇得救

外國專家話短時間內十幾萬人
我覺得合理

少左3個0

其實根本唔會封到城幾百萬人衝出嚟你實彈射殺都殺唔切

成1350宗啦！

升到完全禁唔住啊！

確診個案未來肯定升穿2000宗

幫手摺被

果邊醫護之前已經話9萬 而家係起碼13萬

Nuke the whole fucking city

130000
我就信

即13萬人感染 4100人死亡.

至少多2個0

1,300,000

解放軍入去燒屍

染埋一份lo.

1千300.萬人

我記得琴晚先600單到

做咩成倍一日

乘大100倍就差唔多，咁多片死屍訓街又有，診所都打晒蛇餅，封城封路起臨時醫院你信唔信得1300,十三萬就差唔多

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

有外國專家預計2月4日 中國全國染病人數將達25萬人
完

用火魔

國際戰線：求國際封鎖香港

130萬我都信啦
屌你老母武漢人口1100萬人呀

1300 只係公開數字咋 應該有好多未公開

琴日先800 單 今日就1300 單
前幾日都係一，二百單咁上

係咪師承毅進制

將個數x10就岩

今次測試病毒取得重大成功